連登係咪全部都係冷氣師

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

係

黎明行動 有幾多人有幫手

係，得1%係勇武

無左二橋就係咁。

係，所以del 連登啦，等連登收皮

返工途中

不嬲靠2號橋

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

不受傷不被捕啊嘛

其實係

而家先知咩,係街見六七十歲阿伯都睇連登既

有把握先出去
冇把握即係送頭